
                      Película de acción y tercera entrega de la saga. Protagonizada por viejas glorias. Esta vez han rescatado al protagonista de Blade y ha sido una  sorpresa ver aparecer a  Antonio Banderas haciendo un guiño a El Zorro, pero tengo que decir que este papel no le pega nada, no es creible y la voz que le han puesto menos todavía. Doblaje regular.
Película entretenida que deja abierta la puerta a que sigan las entregas con gente nueva.
        
            